ex真係一樣令人性格大變嘅生物

話說未分手之前我一路都頹摺毒
就算去女朋友間宿
都怕怕醜醜 唔敢同佢啲女仔fd傾計
眼中得我ex一個
個ex幾年前就話想嫁俾我
仲成日煮嘢餵我食
見佢有長腿 夠淫 戴眼鏡 斯斯文文 我咪拖住佢先
頂 點知派帽俾我戴

結果我由真毒進化成外向撚
瘋狂識人 連sp都揾到
瘋狂約朋友隊酒
瘋狂同人錄voice message
高峰時期一日同5個網上識嘅囡傾計

明明以前我仲怕怕醜醜
開親po都正正經經 論下政 論下理
點知一分手就成個人變得鳩下鳩下
日日上連登鳩噏
現實朋友問我嘢我都答得九唔搭八
結果下下俾人寸我話 有病要睇醫生
仲話要報警拉我入青山

幾時先走得出呢個性格突變嘅循環
我識人識到攰啦 鳩講講到攰啦
連對住sp扑嘢都覺得無feel了
想做聖人了
我要靜下 要離開下呢個世界
唔好揾我

我一日傾六條網上既女，你夠唔夠我壞？

啱啱打完飛機？

有無諗過唔關ex事
係你嘅心靈未發育好

有冇凱婷咁壞

樓豬瞓醒未
夠鐘起身打返個丁了

點為之心靈發育好
我淨係知鳩毛會長

唔想壞了
想修心 想做乖仔
對女無興趣了

頭先打完50輪茄輪 隊埋420啊

ff少陣
毒男

無人比我更清醒

矮仔無資格笑人毒。。。

同我一樣喎

仲話要報警拉我入青山

你朋友無錯wo

點解。。。
黃絲都做報警撚 好乞人憎

我勁你少少
一日同左七個人打招呼(計埋看更)

明就好

打招呼嘅話我可以打80個
我係看更

原本幾同情樓主，但見到呢句...
見佢有長腿 夠淫 戴眼鏡 斯斯文文 我咪拖住佢先
如果你無錯，咁其實個女嘅都無錯，佢都係同你一樣，騎牛搵馬，只係佢快手過你
如果個女嘅騎牛搵馬有錯，咁樓主都有錯
依家變成咁樣都係正常

依家揾曬sp就好撚勁？笑左

正正常常 性格不合 和和平平講分手唔得嘅
粒聲唔出 仲要話好愛我
轉個頭派頂綠帽帽
覺得我拖住佢咪早講囉
最憎人 虛偽 前後不一

我以為佢咁愛我先唔捨得同佢講分手 頂
早知喺宿嗰陣唔好做乖仔
諗起都覺得on9

你由毒撚變咗做隻狗公咋

過來人身份同你講
唔好揾 無feel
飛機杯好過

我要中庸
唔要狗公 唔要毒撚 頂

我有170

好威阿

香港地 男人無175都唔好話自己身高正常

利申：ex同你一樣高

唔威
我做返毒撚算

認認真真揾下個啦

我想認真嗰陣
對方唔想認真 哭㨢咗
簡簡單單 想要個 你要我 我要你嘅愛情啫

我係樓主啲朋友黎 上次叫咗醫院果邊開多少少藥俾佢 可能有啲副作用所以搞到咁 阻到大家唔好意思

全部都係天整定
個個都認真如初咩 跌下痛下就明

我明呀

作為一個住緊院嘅人 絕對唔支持呢一刻走去光復元朗

你做咩塞你包思覺失調藥俾我。。。

下一個會更好.jpg

我覺得凱婷壞啲

高峰時期一日同5個網上識嘅囡傾計

咁都好打飛機

又唔講啲女咩質素 高質溝到一件都話你叻啦

頂 蘿白青菜各有各愛
樣我覺得中間正常啦
我識開瘦底眼鏡娘
可愛有 高冷有 開朗有 温柔有 淫底有

即係唔算靚女啦溝黎有咩用

睇完篇野都覺得柒樓豬你打個陣有無打冷震？

我覺得ok咪夠
都係想揾個人吹下水 ff下
太女神嗰啲因間又笑柒你 不了

唔會柒過米六但叫自己巨人
你改名嗰陣去咗西伯利亞？

照你咁講都係唔拍拖算了
利申20 A0 廢柴

正常人認認真真拍拖得3次機會
我已經浪費左一次

巴打你前途無量

Hehe

你咁樣吵架就輸呀啦
你而加應該針對返人地弱點黎反攻擊

試下男人啦清

樓主一時男一時女

咁就咪打曬飛機又player又sp
你搵返自己level既女傾/溝有乜出奇

我覺得牛丸壞啲

Sp無人話要靚㗎
淫咪夠 咁高要求做咩 熄燈咩都睇唔到啦

樓主係咪中學生？

唉 考慮下
但我對太大舊無興趣
瘦底黑框毒撚紋身龍友我反而有興

我知你淫到要揾sp啦
我介紹我之前嗰個俾你好唔好

邊間中學有宿咁正
介紹我 入去食學生妹

點做到同時傾5條女 我一次傾2個已經驚分唔到邊個打邊個

下 你tg傾定換wts
Wts有icon
難啲分唔到
我會喺人地phone name嗰度寫低咩U返咩

就係唔會俾某啲事影響到無左自己

香港黎講係矮....

既然諗通左 代表你準備進入人生另一階段
真心比建議你 做人要上進 最快既捷徑就係睇書
學自己未學過既野
飲酒 420只係會拖累你既成功

好有一分鐘make 3個decision既feel
你寫完篇野有冇打冷震

好多人既寫照來既

我未成熟
性格仲轉梗

最近上梗coursera free course
研究梗心理學

乜鳩係一分鐘三決定

跌過痛過先會遇到個真正岩既人
我個ex都係個仆街 出軌打女人乜都齊
就係仆過街最後先會遇到個包容自己愛自己嘅人
實會遇到既

拉

好高啦

對女冇興趣 咁對仔呢？

米7都夠膽拎出黎講

唔係嘛....可能我識親都175以上

我tg傾 有時2個都傾到好high 我會好驚撈亂d話題

收皮啦 我可以連續食兩枝煙呀！

介紹嚟識下好喎

潮文？

佢只係未遇到啫

你係chicken

留你tg haha

頂 我wts 實唔會亂

俾你睇穿咗

重點：日日上連登鳩噏

我重要一路打機緊 真係忙撚到仆街

仆街啦你 唔愛人又要拖撚住 樓主賤男抵撚死

一語中的

真，我以前都係乖乖仔，而家係一個浪子，留精不留情

犀利啦 2個一次過攻略

愛唔愛呢啲
拍到結婚就愛㗎啦 頂

開啟咗我呢一面
腦洞大開
平時係毒撚 正經 書蟲

我都想玩夠
好攰
唔想陪人玩
想正正經經定落來 做自己嘢 有個人温暖下支持下

算啦 我一次都傾唔到5個

我都想感受到嗰種feel
可能我未大透
未定性 性格同A0青頭無分別 總之就on9